有冇手足同我一樣已經訓身買左巴塞出線

巴塞最恐怖既係你唔知球證出左幾多成力

出馬菲奧=出硬線

冇唔訓身既理由，買埋波膽4:0，5:1

希望好似蝗咁黑

漏左主其他喎清

黑唔過蝗

樓豬呢？

訓左身啦

部電話肯定賣左出去賺生活費

樓豬下世唔好再賭錢投個好胎